其實咁算唔算有反社會人格

今日呀媽食飯話有好多人成世人死捱難捱，都係為仔女，好慘，我就一句講咁人有好多種選擇，佢可以選擇唔生仔，論述好清晰呀，一個人好辛苦，死捱難捱，又要住細樓，又要無自由，一個月得一兩日假，原來只係為他人作嫁衣裳，到最後一句多謝都未必有，你話捱完自己將來生活好，都話合理好多，但往往都唔會。

我又未到話窮人唔可以生仔，而係生仔之後令自己完全無生活質素真係好蠢，你可以話生細佬仔可以令家庭生活完滿，但真係要有能力。

只係我真係覺得死捱難捱點解唔係為自己，係為人地

其實我覺得所謂反社會人格只係d洗撚左腦既人用黎標籤異類既on9野黎,唔洗當真

你呀媽有冇鬧你講人就係要傳宗接代個啲說話？我試過

我呀媽平時都聽慣我呢類新世代既言論
接受能力比我訓練到幾高
佢淨係問我會唔會生仔
我話我有能力一定生

有無睇外國新聞周不時都有父母唔照顧兒童生活，只會自己娛樂開心，小朋友只係開心後的産物…